龍軍投降啦😔 尾市轉投熊軍了

龍左4萬蚊啦。。屌你。
好彩午市all in返熊。。
由豬6萬變左豬4萬。。

轉投熊軍了

差d係ifc到跌落去

牛軍都知錯啦。。
一齊轉投啦

metoo

好彩今朝-78點cover哂所有牛
-400嗰陣加左熊
埋單計落今晚仲有得食m記

訓遲左一陣
點知跌到仆街。。
認錯啦

how to buy dragon

聽日又要龍市

唔玩啦
牛軍認錯啦

🤔 今日左一巴，聽日右一巴

期指又跌 熊一了
認錯了

唔玩啦 大芋恩

懸崖勒馬 冇事嘅

似乎要牛了

牛你老豆。
熊一啦 冇爺閪 drop to 26000 啦

仆你個街
死港女 drop to zero 啦。

有冇牛軍入黎懺悔。。
定已經去左ifc啦

左一巴，右一巴
利申：花生友等睇聽日彈返上

打仗要靠關公
熊市要有劉公

彈咩啊？？ 見唔到期指跌到270啦？

d熊仔升到百鳩幾萬

利申：假期前28000極限熊

準備左一巴右一巴

夜期升咩撚野啊

升極咪又係低水，熊軍唔需要你呢啲信念唔堅定份子

273 all in 熊啦